經過沙士，點解香港高官處理疫情，成班弱智一樣？

下下都係靠香港人自己

因為班高官係大陸人

我未見過佢地有嘢可以俾人唔屌

其實我都好想知

究竟邊個統領緊，抗疫既理念同醫學，科學原則係咩人比緊input

以前就話有反對派阻住，呢家都無晒，又係唔撚掂

Just a flu